點解必理痛咁勁？

次次發燒頭痛食兩粒 再訓一陣己經好返90%
其實隻藥有乜成份？ 食得多身體會唔會有咩問題or産生抗性？

主要係你訓左陣休息

唔過佢個劑量，好似唔會有事